［整合］有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹

Post1:
Post2:
post3:
Post4:
Post5:
Post6:
Post7:
多謝cyygrace 及眾素材提供者
最佳男主角：正常樣

以下圖片由一眾巴打提供 真心籃球整合
第一波

第二波

第三波

感謝各位等我可以獨霸熱門台

7呢，啱啱追到live

留名

點止咁少相架

揸波圖啊

正常樣發現左呢個post未？

交比你

LIHKG 真係好順，多圖都冇彈app

波圖呢？

講明先 有捉厹嘅義工
大家睇路

巴打星期六約佢去九龍塘等

話同佢開房

仲有冇

星期六食埋個飯咪算
清算頭先叫人小心返屋企個班先啦

以前x 登有個gp
勁pro
當時玩一個beatbox er
tommy.
玩d 野仲爽仲開心

有個叫五仁甲先生 好似過埋黎
超pro

當時人慘慘了

波圖呢

咁快玩完 仲以為可以玩埋聽日

巴打咁夜仲未訓

追唔切post

唔止呢班 之後仲有好多厹
List晒班人出黎啦

如果煮八分紅比我就

求定期開捕獵厹大會

好期待聽日會點

高汁高汁

譚仔果張呢🤔

係喎

留名跟進

又見到了自膠sorry

Ccygrace係做乜野

Icon

同問

相片來源

聽晚灣仔Jj準備

痴撚線，啱先湯碗個巴打張相真係好撚好笑
我笑到收唔到聲 啲人係咁quote我又想追live
跟住我老豆拎住一大包藥入嚟話 喂啊女夠鐘食藥喇

冇咗啦

我都笑死左

why

LM

第時有野幫手搵埋我離島區

有冇爆得咁快d post

留名
Ching好波

Block咗樓主

唔記得講 長洲既鄰居 梅窩

廈村既巴打
記得聽朝擔定櫈仔喺村口等正常樣呀

終於有個高質POST
之前幾個POST都係鳩推都唔知做乜柒

下次可唔可以馬鞍山搞
想參與其中
仲過癮過Pokemon go

Ccygrace ig follower 人數直線上升

係喎 唔記得左有馬鞍山

而家樓主可唔可以報告下點
聽日臨返工去灣仔搵下佢先

咩嚟

追完呢幾個post我手機多左好多j圖

多謝絲打

笑到我仆街
不過彈app很嚴重

點解會拎左呢條女個IG黎玩

究竟有咩電話粒電剩2%可以長開由
柴灣去天水圍

夠冇人識 易玩d

核能機黎

你班友都幾賤格

不過我鍾意

有冇巴打聽日送佢返工

有冇人可以整合全部post 同埋d圖

btw 彈得好嚴重

條厹係 新北江間煮八 到翻工

啱啱有絲打跟佢？

約定星期六開團去煮八

起條厹底啦

連登： 球證旁證加上主辦協辦所有的單位全部都是我的人怎麼和我鬥

劉明

未夠一個鐘已經1001

好撚癲

連登好波

嘩

不如樓主叫
拉耳仔自拍

終於追完post

好撚正 原po睇唔切

馬鞍山撚
終於追完，笑撚死

條友肯定無上連尼住 live左

追到live

唔小心碌左個一蚊入黎

搵人打包back up所有post

天水圍絲表示想野生捕獲下狗公

歡迎光臨屯門

大西北部隊

笑撚死

東區小隊報到 期待下次再有呢d野玩

玩還玩 咪撚玩人返工既地方
打鳩爛人飯碗爛春袋

終於live忍唔住要留名
碗底笑到喊

放心 間鋪實旺

屌笑撚到仆街

搞人返工地方有少少
Btw食花生算

佢間鋪一直都旺

貼返湯碗哥出嚟啦

追post追撚死 留名

高汁post lm

Lm

原來有咁多巴打接力跟蹤

有史以來最快

嗯

開返個grp星期六去捧佢場

完左?

由天水圍呃到柴灣 都算勁
佢幾耐冇打飛機

屌，而家先見到post

好嘢次次無我份玩

同意 唔好搞人份工

湯碗巴打真係笑撚死我

屌終於有個post 未爆 留名先
好多跟蹤巴打

1.等左你咁耐有冇搞錯

2.我約過第二個架啦

3.你係咪玩我

4.今日16度呀

5.你自拍先

6.如果你呃我咁點？

錄住咁多先

笑撚左

條友而家點

聽日要幫手出地
利申：天水圍jj

出聲

lm

留名跟進事態發展

好嗲

半夜留名

留名支持

其實好恐怖，一路追post就發現
只要有大network 你去到邊都有唔同人可以跟蹤你

留個名

由頭到腳都毒撚到喊 難為佢真係以為自己靚仔到有女自動比佢上

條仔好慘

用左成粒鐘追post

淨係追左第一個post已經笑撚死
見到輕鐵相真係好撚癲

佢幫舖頭做曲線宣傳

應該升職做煮八Marketing Manager
唔洗擔心佢份工

開影分身再釣正常樣 就算佢見到個post都一定上釣 因為佢個$30 Dom 全新未用過

醞釀左幾耐

之前6點睇仲係post1
依家睇去到post8
你地係咪痴撚線

煮8星期五休息

最後兩段冇得輸

天水圍巴隨時出動

對話係咪去到最後果張就完咗 條友無再覆

Topic 無加(8) 喎

元朗撚standby

好撚慘

不如開返個連登厹狩獵團
分交友組 行動組 素材組

個POST 好痴線

Cyygrace 係樓主

要由頭追起

Diu等我仲約朋友聽日入天水圍搵佢添

終於live到 追得好辛苦
依個係第8個post?

咁而家姐係點？樓主會唔會約第二個

留名！ 南區撚希望幫到手

其實我睇post 睇到 正常樣話去灣仔開工

會唔會已經無做煮八

利申：飛住睇

LIHKG壓力測試通過

又話灣仔返工

唔係

開你老母閪啦

好開心見證左一個經典事件

外國巴打表示笑撚死

呢家係咪玩完啦？定聽日仲有下文？有我就射波去定灣仔standby

聽晚煮8冇開呀

天水圍巴打全面進場

聽到都起雞皮

其實煮8幾好食

呢張係邊張黎 想睇

屌你老母約人去柴灣咁撚仆街
應該比佢睇吓上咗連登

留明

已放棄Final

推

唔差在問伯母借個bra

笑到好辛苦

好撚詳細

粒乳暈大撚到

推下

終於追晒

唔好俾佢停啊
聽日繼續

嘩屌直線上升
可以入網典

正常樣 有眼耳口鼻咪正常樣
btw突然覺得自己係靚仔樣

樓主相介面係咪FB???
點解我果個介面唔同樓主

哈

post6真喺好撚難睇，睇撚咗幾頁都喺班友瘋狂quote張碗底圖

個碗底笑撚死

屌你老母

Finally live

屌用左兩個鐘追哂先發現有整合

Final 炒硬

Final gg

碗底係咩事

Live Lm

灣仔巴打加油

留名
連登好波

早晨

有冇巴打再釣厹啊

平安夜釣厹

精彩 番個名慢慢睇番先

留名跟進
由post 1追返先

清算狗公

一個捉厹公post引曬好多厹公上水

笑撚死
個樣好似D哈巴狗咁
仲有少少似tree gun

點止升佢做M.M
直情叫佢做埋event
每個星期或者每個月都搞一次
煮八正常樣GO呢啲與眾同樂既活動

凡可以跟到佢，要不知不覺間影到正常樣既正面（如正常樣視線望向鏡頭視為不合格）
並且提供原創證明，均可獲煮八免費套餐

橋都幫你度埋
煮八肯定會成為本港第一間eat and run主題既餐廳

樓主張相ge介面係咪Facebook apps???

多謝樓主 笑到痴線 好耐冇追post追到咁刺激
對上果次係橙褲巴打個post

如果唔係佢冇電 應該佢凌晨先返到屋企

個正常樣都幾似GodJJ

仲有絲打錄埋聲幫玩 好盡呀
Btw

你地玩夠未
我琴晚俾同事whatsapp笑到面黃
今日唔知點同老細交代

煮八有咩招牌餸係最多人食 ？

搵人釣下個啦

真係本人？

你係咪無追晒
係天水圍攻防戰已經有巴絲話出咗國都ready係外國狩獵佢

呢個post真係好撚顛

拉耳仔影返張
我地咪信囉

Skout

尋晚踢完波先開始追
追到點幾先睇到4開端

屌

北區獵厹隊隊員 在此報到

即刻留個靚名先

屌你老味,終於追晒咁多個post
Mr. NormalFace 好撚慘
希望經過今次佢會醒目 ,
最底限度想屌閪都要自量 d
就係因為你果句"正常樣"先令到巴絲咁團結

btw..真係好恐怖, 好博擊會feel

留定名
太快1001

舉

跳
你明嘅

好玩過Pokémon go

有無巴打聽日一齊去煮八

巴絲要相認 舉高手跳兩下呀喂

起身推一推先

然後一齊去食飯

尋日睇到今日
Btw條撚樣求人同佢搞 但都幾串

好撚正呀
高質post

追到Live

下晝 or 夜晚先得

之前啲post好似話10號先開

無撚計, 毒的樂趣

有無巴絲追到live或者早期live咗可以留個tg
Or tg 我

@Mylt_115

應該係第一個連登寫大典嘅事

其實中間笑到夾夾聲係湯碗巴 整合可唔可以加埋佢

下次叫佢去黃大仙
等我去狩獵

仲玩緊

仲有黑人
Post7尾有個名人表

好波

live左

其實一路跟住偷影有d恐怖

我覺得有爭拗點
如果係狗公撩你先 你玩佢無問題
如果你主動去撩人 係樓主on9

其實到底係唔係果個trevor搞人地facebook搞到黃左

終於live到

咁撚鍾意講仁義道德就唔係連登仔啦

揾唔倒

好期待今晚

80%

你咪走呀
預咗你 tg

記得前幾個Post有巴打講
行動代號：Watch Dog 2

邊隻眼見倒我主動

中文叫睇厹2 我笑到仆街

好似連個髮型都一樣

都係咁正常樣

遮咗個嘴唔知個樣正唔正常

好有自信

巴打好嘢

各位唔好打草驚蛇

做到嘢喎

痴撚線

唔lm唔得

有無巴絲組團星期六食lunch

睇過咁多live釣狗公post,呢個真係最好笑

之前堆post無追，啱啱睇左整合版先知你哋做緊乜

見到朋友個朋友個朋友個ex有加佢fb
利申：逐個逐個係fd list睇

個條女都唔係咩好野，勁撚垃圾

做咩識埋呢d朋友呀

想溫書就復活 屌

點知下一個係咪自己 仲唔上黎嘈咩

我都因為咁琴晚温唔倒書

真係「富景花園」

其實佢返工幾勤力，係一直衰鹹濕，同埋蠢左d
呢個post好多熟人出手

1.Chip呢個花名只有中學同學先知

2.佢係北江煮八返工，呢件事仲少人知

3.Facebook又係要識佢先搵到

如果我作為一個高登仔，同佢三唔識七我都會笑
但係佢平時冇乜點得罪人(以我所見)，原來人為左食花生真係咩都做得出

琴日有人話天瑞果2間中學

咁我估係陳xx德

呢個post fail咗幾多人

This chip?

係果度食野既會知啦？
點解我唔覺有人講chipmunk

因為愛情係盲目嘅

我都唔覺囉，根本唔關名事
咁多張相，肯定認到係邊個啦，我覺得個fb都太遲出黎 真係有心起佢一早比人放出黎

留名先，琴晚追足成晚live笑到抽筋

睇睇下佢個樣有d似底幾度

佢係邊度返工，知道既人應該唔超過5個

碗底lin餅笑撚到我
係大學圖書館溫緊書仲要忍笑

有邊個唔中意笑人仆街咖？越同佢熟笑得越大聲

一定係city hunt好玩啦

如果係佢撩你先 咁請繼續
人人都得閒追曬你d post 咩
天水圍去小西真係香港黎講算係最遠距離

利申我唔識佢先
唔係有巴打話之前去食野見到佢咩

我承認我有笑 但要親手爆人大鑊真係要好憎佢我先做得出

第一頁都懶睇

碗底嗰個真係好撚好笑
巴打好撚有創意

Live

食野會唔會對個waiter咁有印象

我心寒既係，知道佢邊度返工都係d同佢好熟既朋友

因為畢業後都好少人同佢聯絡

如果真係熟人因爲食花生爆佢出黎，咁我都要小心唔好行差踏錯，下個可能到佢爆我

破晒紀錄，未試過post爆到咁快

由第一個post追到宜家
你地真係痴撚線

起高登狗公咪仲好玩

不了
要返工

琴晚訓咗 其實最後佢係咪無再覆樓主？定知道咗之後block咗？

痴線 訓醒見到推爆幾個post 快撚到

咁你記得睇路
唔好衰咸濕

果然係0318，巴打好波

其實係post7

做到嘢

有時可能真係忍得都唔出奇，不過佢做樓面？如果做廚房都認到應該係熟人爆

個鼻睇睇下好似P上去

推得咁快

有無link 重溫

張相google岀黎姐
有天水圍巴打食過覺得個背景同正常樣sd黎張圖相似都唔岀奇
未必係熟人爆
不過奉勸各位厹睇路
lihkg is watching you and we will post 9 you

好幸福，有女女記得佢個生日

屌你老母呀
admin ban鳩佢啦
( Show Blocked User - greedyplay )

We will look for you
We will find you
And we will post9 you

可能我估錯 香港咁細，搵到都唔出奇既

唔識解就唔好出黎柒

其實係咪完
琴晚睇到話今日去灣仔

we will being watchdogs

from watch dogs

睇厹

屌 一見到watchdog就記得有巴絲譯咗做睇狗公2

灣仔區巴打stand by

點解會起倒普通樣fb ?

百年難得一見嘅高質Post
之前個啲都唔知做乜柒 去到一半就斷哂淆哂青咁

笑到我gap gap 聲

睇狗公2絕對要整合

終於追得哂d post

點解啲post可以推得咁快

開始有d同情佢

搵到疑似細佬

樓主去左邊
問下佢灣仔邊度番
附近番工想去幫襯下

人地有女架

Grad din?

唔留名唔得

同學黎咋，好早就冇讀

係咪佢啊媽黎架

迷你豆豆咁撚得閒追post
仲唔找埋條數？畫呢？屌你

你地有無諗過會搞到人地受唔住自殺？咪咁癲啦 適可而止

你岀左文未，肥芝陪正常樣

屌你老味
琴日一直live追到八點以為完左啦
而家睇翻原來多左咁多個post

唔明 好早無讀..grad din返去影相？
btw好情侶裝啊

老江湖+摟屌裙

Polo grad din

好過阿源

應該小朋友嚟

比人追數追翻轉頭

仲要紅色 雞味濃

話時話，我準備搬去柴灣
琴日先過去執屋 如果唔係老母阻撚住曬我真係落去跟蹤佢

留名等笑

豆豆衣獲我撐你
btw好掛住你d法老

果陣未識gel頭

訓醒繼續追post

唔敢再畫了
一陣又比人鬧

芝芝好慘

唔知點解豆豆係我心目中係好索既絲打黎

仲女塊面咩事
打perlane打到咁？

餅印

咪起底喇
笑下咪算tw聽日食八角

屌你好仆街

佢啲fd睇到個post個表情黎

條友一定冇朋友 冇可能見到唔提提佢

正呀喂!樓主快啲同佢灣仔約炮啦！

Block咗啦

同事黎
已經起哂fb

可以fb message

有冇人喺廈村等佢

樓上果位識佢既巴打/絲打
你有無話比主角知呢件事

起底班人識佢都唔提下佢
睇黎好大仇口

個5個係佢同事

我唔係

佢應該係話櫻花貓

4個先岩

我認得個背景
睇圖睇到認得煮八

出現了

吓!正常樣識穿左喇?我明明睇到(6)仲約緊去灣仔接放工

終於追哂

最快好似29分鐘

好撚好笑

屌 有整合post 實在太好

琴晚追到手指痛

宜家仲痛緊

唔該整合的巴打

興幸live到琴晚

早知今日睇整合算 琴晚冇溫過書一陣final

整緊

仲有冇得復活

為仆野可以去到幾盡

依單野可以拎黎拍戲

櫻花蝦可唔可以解釋下 真係好情侶裝喎屌

btw人地比女仔拖住，你地班連登仔唔可以妒忌人架

仲要有波壓 嗚呀

咸濕到咁真係抵佢死

如果係女朋友黎，佢仲用skout約炮真係好撚仆街

其實我想潛水，不過你咁講到，真係唔係佢條女，完全係同學黎，而且grad din好耐啦

覆埋呢個我唔覆啦，覺得自己二次傷害緊佢

你地唔好笑人
人地可能咁樣食左好多女

所以而家咪上得山多囉

有D似阿雞喎！

我就路都係咁諗
所以我無內疚過

果條女係grad din影架咋
我都記得

識正常樣既巴打可以介紹佢部電話黎用嗎

又係事主同學

btw條女幾歲 2014年grad din姐係依家19？老撚到 好似佢老母

其實殺一個呢D
救返一個女仔
個女仔老豆老母多謝你都黎唔切啦

20喇如果生左日

正常樣起身未

佢去食「真」大媽咪唔會出事囉

咁撚老既？

其實佢張自拍個背景好明顯係新北江

我都係咁諗

法官大人

尋晚開始追，追到機都無打

我好似釣到隻狗公
係咪應該約下佢

Gogogo

等佢約

玩得多就唔好玩

佢已經話想抱我入房 搵野綁我

相認？ 你係邊個

佢遲早問你有咩做 你話係屋企咋
咁就ok
夠哂含蓄

LEAVE NAME

圖呢

好識挑逗人

國家係咪又有厹，呀唔係，係任務俾我地跟蹤 ？

終於live

即係煮八係以前返工地方？

又係住小西灣

小西灣絲表示等緊國家俾任務我

每1%用一個鐘好正

元朗巴打已經準備好天水圍伏擊

出事咖嘛

( Show Blocked User - greedyplay )

開心share下啦

仆街，昨晚條報警正義撚會不會報串呀

我考埋個今日個final再玩

Share咗先走 屌你

保障條女 唔出佢樣

扮緊mk妹
所以
「所有5p字」我老母

諗起佢同個男人咁講就好gay味濃

捕埋我 捉我番屋企ok?
利申 狗公 發情期

打冷震

live了

big brother is watching you

正常樣今日出灣仔返乜撚野工呀？

岩岩先追完 請問條友仔知道自己俾人放上網未

就係你呢d人搞到提供素材都比人話引厹

唔屌囉

巴打做緊咩
係咪係灣仔扮工

痴撚線...
由尋晚收工時間開始睇....
追左成個鐘先追到Live....
食完個飯做左少少私人野就由Post2去左Post7仲要完埋....
追死人咩....?

認真真係唔識佢 只不過成日去食已經認得哂D侍應 其實佢份人幾好 做野幾有心

湯碗向大家講聲早晨

呢個簡直係連登版嘅《秒速五厘米》....
天水圍去柴灣遠撚到呢....

笑到我肚痛

岀現了

多謝你帶黎既歡樂

等緊收工

原來個正常樣有fd

追緊Post6,7嘅時候簡直對你又愛又恨....

好耐無試過笑出聲
你個湯碗真係好撚好笑

條女好似大佢一輪咁
你真識食jpg

條友而家知佢咁紅未

未知啦
上一頁先有巴打釣到佢

正常樣谷緊精

下次我會緊突返個碗底
全力支持釣厹活動

碗底張相好有創意
笑撚死我

$200/Q任打

上頁我係釣到第2隻

追到第五個post訓左 終於追番live

有無碗底相睇 太多post唔知點搵返

屌 笑撚死我

屌又live

Post 6一定有

自已揾啦

多撚到仆街...

宜家先起身追post
隔左一晚終於有Facebook

冇得繼續玩隻厹
唔知幾時先有得同呢班一齊追擊正常樣既巴絲一齊吹水啦
希望會有下隻厹繼續比我地玩

你把聲好熟

咁都叫正常樣，係咪有眼耳口鼻就叫正常

我好自豪有份做琴晚小西灣影相狗仔隊之一
樓主快快手再釣番正常樣出黎，灣仔都在我跟蹤範圍之內

唔知會唔會有連登釣狗公小隊既telegram group出現呢

我唔小心跌左個一蚊，你地有冇見過？

樓主send 左錄音比佢未
有無最新消息

屌 我想溫書

都話block咗

係你想溫既時候就會復活

屌 搵到喇 笑到仆街

搵人吊佢下次去南區，趁南港島綫仲未開
利申 南區撚

有個巴絲話好大個lin餅笑撚到我抽筋

追返上幾個post終於知咩黎

唔咁早爆佢fb 都係好事黎
起碼無d on9 cdrom 正義撚 走左去佢fb報串
搞到大家都無得玩

吊埋上山玩野外露出

南區加一

自膠 仲沉醉緊係錄音到

呢度係邊度？ 雖然5年前 但唔排除佢無搬過

一定係廈村

應該似係坑尾村個邊
因為係見到有臭渠同埋有西鐵條路係附近

吊佢去石排灣，到時成班南亞仔

Match

湯碗哥

[url][/url]
[url][/url]

真係廈村

屌，起埋人地屋企

連登仔痴撚線

今晚灣仔約成點

九龍東絲打表示冇野可以幫到手

求開

屌 簡直係偵探社
連尼住諗諗佢

ME TOO

跪求

呢個重任應該由湯碗巴打黎做

琴日一路追以為自己live咗
點知去沖個涼又爆post
根本都live唔到

又live

追live追左兩日

尋晚訓左由post4變到post7
痴撚線

巴絲返哂去扮工同冇新進展
好易live姐

哈哈，再講多一次先
多謝樓主

條友fb咩都無
係咪櫻花巴打提左佢？

湯碗巴打笑撚到我仆街

扮完等食晏

屌
我未做assignment 呀仆小街

約出黎啦屌

聽日final

屌
我答緊車去考試呀仆街

灣仔好多人stand by

係咪又有得玩

聽星期六呀
星期一二都有final
紙又未寫

尋晚個post真係好似開撚咗turbo咁㗎
追咗三粒鐘都未追到盞車尾燈

個正常樣fb乜都無哂 佢應該有睇緊post

有冇backup

呢個post就係

由廈村直入柴灣終站
坐冷板 挨成晚 正常樣的壯男

就係星期六都要考啊仆街

正常樣 如果你睇到既話 我想同你講 你真係好柒樣衰 唔好以為梳個allback頭 就代表你好型 都係掩蓋唔到你個種柒味

連登有冇得加密
Btw:

正常樣巴打極速del fb
你咁飢渴都算，仲害左你個中學女同學
豆豆你真係好衰，罰你畫畫

條友叫我女王大人
扮返工先 考完個final再玩

同佢講 想多了

屌
我想讀書

同佢講可唔可以唔好咁狗公
雖然你想搵男奴

大家定群規

tg gp:

真係開左

追po 表示i know that feel
尋晚追完就訓左乜都冇溫

好似話有巴絲今日考

我

帽事既 利申13號考

條友FB無得睇啦 好彩cap左佢圖 知佢位置

唔知聽日有冇得係煮八見佢呢

今日交assignment 一條都未做 屌

終於追晒
btw Facebook都delete埋，聽日會唔會連工都唔番

聽日條友好大可能唔返工

幾多條呀 2359deadline?

痴線
尋晚無左下文以為收左皮
做咩爆左咁多個 post

五條 數呢
下星期一交紙
又係零字達人

已入gp

屌，有人報撚左串啦

邊度

條友已經知衰左 聽日應該都唔會見到佢

輕鬆啦 利申專業deadline fighter

咁說好的舉高手跳兩下呢

Fb都無左啦 應該知道了

Facebook 都入唔撚到

好似deadline係noon

邊個咁多口呀

捉下狗公都好 捉一隻狗公 救番一條女

工都唔翻㗎啦聽日應該

唔關我事

除非搬屋啦 唔係我估仲有人會揾到佢

追唔到live可唔可以幫我知咩事

大家估下今日灣仔撞唔撞倒佢

約左今晚灣仔？

追post好笑好多
佢成日係打算完果陣復活
話唔埋今晚有人撞倒佢

個fb入唔到了

祝 好運 帽事既

佢自稱今晚灣仔收工
本來想約「我」去灣仔
但已發現
真係返工既話應該有機會見倒

去灣仔睇睇囉

唔係今晚又要追post掛

灣仔銅鑼灣好多餐廳同埋樓上鋪

有無時間
天水圍 廈村 灣仔 全線地鐵輕鐵巴絲準備

話唔定今晚又復活

屌
係咪可以開定post
[今晚] 灣仔開始多人

咁就完左

灣仔太大了

星期六仲有煮八

佢skout個icon 好諷刺

佢如果知道左 仲點會翻工

報串嘅人
可能你覺得正常樣好慘
但你有冇諗過如果畀佢得米會點？！
一時谷精上腦隨時害咗個女仔一世
仲同隻厹講咩道德

佢比人舞咗幾個鐘環遊香港
都知畀人玩啦仲唔知衰
你潛水個post咪完囉

佢仲夠敢死叫人再影揸波相
衰咸濕冇咩好可憐

終於追到live

色字頭上一把刀

佢未切丁之前我會定時回帶

有無下一個可以玩

利申 上環standby

女冇得食 工又冇得番 仲有屋企附近有一班疑似巴絲每日mon著佢出入 不過

就快又推爆

有無人知道後面條女制服係邊間餐廳，如果間餐廳灣仔有可以去撞下正常樣

就咁睇似日本餐廳/新鴻基中心D餐廳？

永不放棄 好嘢

不過間餐廳應該幾大下

申利：睇到後面張平面圖

玩完

屋企附近？no,全港九新界都佈滿連登既爪牙

好似係灣仔
軒尼斯道 新森林焗之專門店

個正常樣仲有無應樓主你？

Block咗樓主了

有冇巴打去考察

一出街全日行程都俾呢度啲巴絲mark低再放上黎
出埋日記都仲得

好可惜，冇得再追落去

佢skout改左名？ search唔到了

痴線

痴撚線，一日可以爆咁多個post

點解要踢爆佢

正義撚 道德撚

因為愛

應該del ac
成個對話冇左

再約正常樣入柴灣，柴灣巴打隨時候命

好痴線 陣間出開測仔留意下先

Lmlm

追得咁辛苦諗住今日可以出動

港島撚

咁真係玩完。就算搵到佢，樓主聯絡唔到佢都冇意思

求第一張白bra圖

南區今日聽日有無人

正常樣係難得一見既被玩奇才，好難再搵到第二個

4

南區巴絲打

test

點解有人睇完個post都仲敢溝我
係比條link我睇

要佢show 樣

佢直必/hehe

拉耳仔

會唔會即知咩事

我想做assignment呀屌

我食個飯又黎料

教練我想追到live

單眼囉

咁多頁你都未做

終於live啦

自己唔專心 瀨個post

肛門巴

屌奶星追追下變左j圖post

Hi 一齊追live

叫佢拉耳仔

好齊人

頂你話你住天水圍/北區個啲呀嘛

雖然我覺得阿正常樣先生出黎搵食係無罪，但冇自知之明兼想foc就有啲大貪左囉，搵食要付出代價，呢次咪當交下學費，有咩問題呢？又娛樂到大家，佢自己又學到野，社會風氣又會變好左，有咩唔好呢？

經一事長一智

南區HERE

又有得玩

我自己都住南區 見呢度又有南區巴絲嘛

馬鞍山NPC要求派出任務

馬鞍山返工好合理

南區here.
I'm ready

哈哈，我尋晚笑撚到肚痛，樓主高章，出神入化，小弟配服！

釣隻蝻啦

我地全香港都有手足

沙田區要求任務

你無訓過 唔攰咩

荃灣小隊

冇人理隻蝻

睇錯你係南區HEHE

又係你呀陳生

有啊！玩佢啦

留名!

任務：

限時叫入馬鞍山影心心石，之後找南區NPC交任，並獲得丁圖一張及300經驗值。

屌你shall we do make love

叫佢比圖喇，icon都無好難討論落去

屌 個post幾時先完
追post追到好辛苦

技能：

1lv: 狗衝 （向目標撞擊，吸引仇恨值並且落答）

3lv: 自信集氣 （自拍一張應為自己好撚型，並發送至目標，令目標陷入混亂並造成100點傷害。）

diu笑死

哈哈，我喺公司大把野都唔撚做住，老閪追post先！

約哂d厹今晚出灣仔

哈哈哈哈！

大埔please

其實我好想睇正常樣見到呢個post之後嘅反應係點
有冇朋友同學同事可以報下料

技能1最正，哈哈！

中大都得呀

整合都七百幾個comment

欣賞你

聽日落煮八自己睇

屌我一個鐘後就考依家仲追緊post

住事發地點附近 煮八太遠

好想玩RPG

話之佢啦，掟撚左俾啲同事跟算數，呢啲post十年難得一見，一個字，追

之前7個post都冇睇
返埋個晏晝終於可以放假慢慢追post

我估已經無做

換轉係我知道俾人玩成咁仲要起埋返工地方都即刻唔撈

之前玩toram，好有feel

條友而家應該幾紅

回佢 ： your grammar is better than Beeno la

不如target啲有女都仲出黎搵蝦條果啲厹啦
其實個主角除左唔知自己唔係正常樣之外都冇咩錯姐

返緊學放lunch都上黎

其實真係得 大把巴絲做NPC
不過要小心 唔係咩嘢都玩得

點知佢有冇女

佢係無罪，都係搵食啫，不過你又諗下，佢居然可以喺天水圍出到去柴灣搵食，咁撚恐怖，你真係俾條女佢屌，佢可能屌撚埋條女屎眼tim，你話係唔係？

其實發生緊咩事
利申：溫左幾日final exam 冇上lihkg幾日

馬鞍山

你叫佢上火山頂都仲得呀
厹撐唔落呀

咁你miss咗好多嘢

當精蟲上腦多過腦細胞

中環離屯門定馬𩣑山遠d

Btw 厹食屎

真係為左屌閪可以去到有幾盡呢？

整合都要開2

馬鞍山 681就直接到 夜晚半個鐘到

你估隻隻厹咁蠢咩
有得玩緊係玩

隻蝻要我掂鼻 on99

為咗小西入小西灣

屌你見到watch dog2 係條街大笑左出黎

要求絲打掂鼻圖

山長水遠為屌閪，無女一世莫要提

唔好po上過 直接chat比樓主

為了取西經 會令我極衝動

利申：睇開張衛健

如果第時有人send比佢條女睇會點

屌
最後嗰張

有啲真係狼到講明有女都想搵SP
果啲就真係抵玩

會點？？？
咪好似我地而家咁囉！
笑撚到肚痛囉！

呢d 爛jer死

有女都玩倒果d通常醒目仔
唔係咁易架葉師傅

大埔遠d

真？ 咁我講上水啦

連登偵探組

好！！！

外國返黎 機場酒店

屌好難追live啊

不過隻蝻住荃灣
都係點左入小西灣先

上水有冇人呀？

咁隨你喜歡
我繼續食花生

召喚上水小隊

做得好

取西經

加拿大快都有
你話呢

小西灣應該多人會接應，因為有左經驗加默契

我而家係荃灣

迷你豆豆係咪之前係高登成日畫畫？

Tango唔係正常樣
Alpha team 今次係新mission
重覆 今次係新mission
Over

地鐵stand by

你哋唔好咁痴線啦 追post追死人

厹一件接一件

隻手指公好很忙呀 又要追啦

係歌德食緊lunch

可以即刻鳩衝去地鐵站

屌你有聲

仲有迫切感

通常d蝻都係住近大窩口個頭，未必係荃灣站

Pokemon狗公版

邊有成日，都係開左3個就比人收左皮

你skout ac係乜 我可幫手

點解無人釣蝻
又唔會上lihkg 又易認

呢位絲打可唔可以整多D聲黎用

九龍東巴打等候差遣

都係CYYGRACE

比返少少港女格

: 你話掂就掂咩

有無高手去釣 南亞仔

仆街，老細打電話黎話出錯，要做野冇得追post

live

各單位注意 任務即將發出 請盡快接近live

今晚再追

原來已經有

屌，唔理喇

未收工

Watch dog go

Standby standby

廢示比人話歧視小數民族啦

你夠日日食飯 又唔見你飽

哇正 今日放假冇野做

有咩可以幫手?

柴灣巴絲出動！！！

佢30分鐘到，坐的士？

屌 又一個

咦！樓主，呢條撚樣又好似幾撚小心咁樣喎，有啲難度，正！

正有新目標

屌
Condom嗰度笑撚死

個撚樣擺明袋都唔想買

佢係邊到出發

點知佢 一陣點唔點佢去富景好
定話講錯 其實係wan chai

不過呢件醒過正常樣先生好多

只要一日仲有厹上釣 個post就繼續長青

點解佢又識叫你拉耳摸鼻影相 小心有伏

我叫先掛

柴隊出擊！

利申馬鞍人仲係張床到

巴打準備

巴打尊用tg gp

但而家有冇巴打得閒做到戰地記者呀？

佢懶醒人叫佢又叫姐，應該都係蠢蝻黎

係你用唔係我用
笑左

No not me
Should be u use

遲早有英文潮文

未必，佢可能心急屌閪，一時沖昏左個屎腦

巴打們小心，今次目標人物具有攻擊力，請小心應對

柴灣邊區多手足？ 未必入到咁遠既

我講真，唔係扮野，如果無啦啦有條女叫我上去佢屋企屌閪既話，除非你用槍指撚住我屋企人，否則打死我我都唔會去。

A出口Ma

南亞幫都玩

開定整合2都得

屌你開外掛？行得咁撚快既

睇黎佢真係好想屌閪喎！

色字頭上一把刀
咸濕起上黎咩防備都無

佢係咪都叫兄弟接應啊

尋晚巴打比果兩張相樓主用
咁岩又係黑色衫
match哂

各位連巴連絲請準備

可以想驗咗貨先

屌你印度人出名開外掛啦

九龍東巴絲待命中！

但問題係而家呢個時間邊位巴打可以落到現場呢？

唔好話屌閪
見面都未必出啦

南區厹有樣啦
呢個有女朋友 必須死

要有樣拉住耳仔先公道

立即屌佢老母

點知有女朋友

冇追post
個正常樣係咪仲未知俾人擺左上黎

你班仆街唔好咁痴線得唔得！！想笑撚死我咩！！

無野,自膠

知道咗 封咗skout 同fb

應該已經知左

終於追晒post
每次想完個時都無眼復活
好撚癲

有冇人有灣仔a出口既頭
我扮唔識英文講錯

樓主叫隻蝻去譚仔叫定2碗米線等你啦！

再諗起琴日俾咁多巴絲跟住

lived

點佢話講錯唔係chai wan係wan chai

屌，老細踢左我出公司都算喇，我而家先發現電話唔記得充電，仆你個街～～～～～～～！

馬鞍山已standby!

對住friend真係無地自容 好似狗咁淨係識un人

好感動 我仲以為馬鞍山係山旮旯嘅地方

絲打 零距離影相 見到佢個影
真係近到 笑死

樓主要灣仔a出口，有冇人幫到手呀？

柴灣啊？

個個番工

準備差唔多開新

都要

住柴灣 落地鐵站5分鐘

屌！！！！！！

最後佢都係投降

靠你

加油

快啲救樓主

呃人首先要呃到自己

好 等我

終於live喇屌

任務已經交俾你

好似我一個朋友

究竟精蟲沖昏頭腦需要幾多秒

屌又黎
我諗呢個應該冇正常樣咁快穿煲掛

出發去任務區

叫佢東海堂門口等

又一個on9，咁得閒既

呢隻蝻好似幾撚有戰鬥力喎

去吧巴打

樓主你叫佢舉高雙手大叫I am here

唔好咁快上水住 未放學呀！！！

小心啲呀！！

樓主不如你話漏左野要返轉頭拎，叫佢入小西灣搵你啦

開新post喇又要

辛苦晒巴打你

黑人呢

1001

樓主開新

改topic?

叫佢買袋 家庭裝 要瘋狂同佢扑到黃昏